### ISAN calculator ###

Это репозиторий расчетной системы с веб интерфейсом, предполагаемой для использования пользователями 2D PGI.
Последняя актуальная версия исходников содержит Linux-демон, поддерживающий постановку задач в очередь на ZMQ, сам веб-интерфейс
и скрипт генерации очтета.

### Что важно знать: ###

* для установки всей системы с нуля предполагается веб-сервер на Linux (испытано на CentOS), настроенный соответствующим образом
* файлы конфигурации должны иметь специально сформированную секцию export (см. wiki) для загрузки в систему
* если вычисления зависли (например, из-за некорректных входных данных), перезапустите демон
* ведутся логи вычислений, там можно посмотреть информацию об успешной постановке задач в очередь
* текущий обработчик очереди на python можно расширять собственными типами задач и вычислений 


Более подробную информацию можно прочитать на [wiki](https://bitbucket.org/MasterAler/isan-calculator/wiki/Home).

### Если что-то пошло не так ###
Обращаться: khadfedor@gmail.com